袁志偉：憑乜野話個警員將佢拖至暗角拳打腳踢呀？你係個幾個警察心裡面個條蟲？特登拖佢去暗角拳打腳踢呀？憑乜野？

你憑咩話個人衝係咩企圖
你係佢心入面條蟲？

當年都有班正義既tvb 記者出聲
今次正頭全部人幫手維穩
證明tvb 換血換得幾成功

推到TVB報七警一樣淨播片唔加旁白

我係可以肯定而家嘅兒登，好多人已經唔知你講緊邊單嘢

Backup 咗去pronhub
唐生大地震版

有線版

Push

高質post

推

唔知咪推廣下囉

實有人大個實有人細個嘅

你地係咪應該要加上中立啲嘅字眼呢！？
「懷疑、疑似」

唔加旁白睇吓新聞片段有咩諗法

大家參透下
有線記者加嘅旁白係咪一定準確同描述到事實真相

便衣冇show 委任證，仲帶工具衝上警總，可以合理懷疑佢有心煽動示威者